我唔會嬲五毛話玩fake news 我只會恨果班同意嘅人

忍唔住出post
如果你唔係五毛但同意玩fake news只可以講你真係on9同蠢同對你班連登仔好失望
咁耐以黎示威者一直係用弱勢姿態挑戰強權
共產黨一路嘅手法就係玩抹黑黎打擊弱勢
依加你用共產黨手法去將我地由弱勢轉做強勢
去令港共政權變成弱勢 將我地咁耐建立嘅嘢毁於一旦
大家起得連登大部分都讀過下書
大家識講唔係黃藍問題 係黑白問題 唔該唔好得把口
自己用腦去判斷每一個行動長遠對場運動係咪有利
唔好人做你做 特別起依個時候充斥咁多五毛
懇請不要被仇恨支配自己 時刻提醒自己同身邊人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你。
與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。
唔該大家記住自己係為咩而戰
做fake news文宜前諗吓對唔對得住幫你義無反顧send出去嘅人
諗吓幫你send出去嘅巴打要冒住比其他藍絲質疑嘅風險
我想講就算依到有幾多五毛都唔洗驚
只要你有獨立思考能力 我地就唔洗怕鬼

連登仔大部分都係弱智

推

[後真相時代]唔放棄道德底線一定會輸，放棄道德底線先可能會贏？

啱啊，雖然怕真係兄弟嘅idea，唔敢判斷一定係5毛。但我都忍唔住開咗個po反fake news，fake news真係好危險。

咁講好d
當你遠遠凝視on9時，on9也在凝視你。
與on9駡戰的人，應當小心自己不要成為on9。